留低這串鎖匙

回歸這疊情書

漏咗嘢就報失啦

留低唔係遺失

秒左

BTW 好好聽 當年成日loop

建議清進修下中文

清識d嘢
可以聽埋軒仔cover
一樣咁正

嗰時分手俾返條屋企鎖鑰個ex之後返屋企一路loop呢首歌一路喊到失控

鬼妹仔唔係好識中文

我一路都以為係佢唱

我諗同年齡層應該都識 至小聽過

都好呀 有得分 起碼叫擁有過

JJ都係聽歌JJ黎
Btw 過左去唔好再sad啦好冇

寧願無識過

小妹非洲妹都識
根本就係你懶9

梗係唔係啦
個旋律都唔似係俾仔唱

最近日日loop阿軒新碟
矛sad啦
都對佢無感覺淨係想佢快啲還錢

我聽開舊歌

仲係對上果個呀
我反番聽返舊歌
無名指的光環

而*

回歸這疊遺書

願你收起那往日的好意

邊有咁快有新

柒